美國將取消歐陽靖、吳彥祖、成龍等疑似中國政府代言人美國國藉「就好Lu」

要令美國加快成事，只要向侵侵提一提，相信好快成事

有排未到佢哋
狗官+三萬警犬
無啦啦搞啲最外圍既擴大打擊面做乜

屎維呢

問大問題係要搞死班狗，要搞死班高官，等佢地遷怒去班狗到。而家我地根本郁唔到d狗，唔係我地能力問題，係佢地打橫行你冇計。

吳彥祖做過咩？

咪係做乜要搞鳩佢

唔食港女

【新冠肺炎】特朗普斥中國播毒美籍華人最嬲%20吳彥祖急撇清：你不代表我們

其實呢d 以言入罪, 人地係唔會攪

你除非做到佢做左一d好實質的野影響美國

佢同淫蟲大哥拍過戲
以手足一貫的邏輯
已經被判罪

頭兩個美國出世都有得取消？

呢句嘢點會係中共代言人
佢係美國華人講番自己感受啫，美國藝人好多都唔鍾意侵

班狗話睇成龍啲戲學當差㗎啵

當年佢投希拉莉仲畀小粉紅圍攻喎

講乜春？ 講到美國得一個人處理晒所有野咁

咩叫外圍（女？），咩叫內圍？

只有奶共/常人之分

佢就算而家拎碌J出來還債，可惜佢副Body遲左20年啦

齋搞成蟲都已經夠爽

英國都要啦
支持國安法既 全部至少無得入境啦

有排都未搞到藝人啦

全世界仲當佢好人咁

快

你識條豬咩
而家係咪唔撚滿意我地cctoy思維
反侵＝親中